\addcontentsline{toc}{section}{\arabic{songnum} Katselen urheilua}

\beginsong{Katselen urheilua}[by={säv. ja san. Lapinlahden linnut},
index={Televisiosta tulee nykyisin hyvin paljon urheilua.}]


\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics
\vspace{-7mm}
\[E] \[A] \[H] \rep{2}
}
\endverse
\fi

\beginverse\memorize[verse_oma]
\[E]Televisiosta tulee \[A]nykyisin \[H]hyvin paljon urheilu\[E]a.
\[A]Uutisia tulee myös \[H]usein, mutta \[E]niissäkin on urheilu\[A]a.
\endverse{}

\beginchorus\memorize[chorus_oma]
\[H]Katselen urheilu\[E]a, \[A]katselen urheilu\[H]a,
\[E]katselen urheilu\[A]a, \[H]katselen.
\endchorus{}
  
\beginverse\replay[verse_oma]
Uudet ^urheiluasusteet ^naisilla ^herättävät huomio^ta.
^Voimannostajat saavat ^pelätä ^douping-kokei^ta.
\endverse{}

\beginchorus\replay[chorus_oma]
^Katselen urheilu^a, ^katselen urheilu^a,
^katselen urheilu^a, ^katselen.
\endchorus{}

\beginverse{}\replay[verse_oma]
^Urheilulajeja ^tulee ^jatkuvasti vaan ^lisää.
^Olympialaisissa on ^aina uusia ^näytöslaje^ja.
\endverse{}

\beginchorus\replay[chorus_oma]
^Katselen urheilu^a, ^katselen urheilu^a,
^katselen urheilu^a, ^katselen.
\endchorus{}

\beginverse{}\replay[verse_oma]
^Joskus kyllä tulee aina ^ajatelleeksi, mikä se ^ihmisen pistää noin ^hikoilemaan,
kun voisi ^kotona istua ^rauhassa ja ^litkiä olut^ta.
\endverse{}

\beginchorus\replay[chorus_oma]
^Katselen urheilu^a, ^katselen urheilu^a,
^katselen urheilu^a, ^katselen urheilu\[E]a.
\endchorus{}

\endsong{}
